車然係咁：障礙處處的瑞和街

呢條街對於觀塘區街坊而言無人不識，因為長期被兩旁商舖放滿雜物在馬路上，駕駛者經過時經常被「菜蘿」和「發泡膠箱」阻礙，道路本來的上落客貨區亦被車長期佔用，地上更滿是積水，衞生情況欠佳，不少街坊稱已向相關部門投訴，但有沒有改善？大家有眼睇，奉勸駕駛人士如無必要都不要駛進這條路障處處的瑞和街為妙。

本地豬農：叉燒飯藏針相信源於為豬隻打針時用到的針咀被弄斷

瑞和街掃違例泊車 揭運魚車司機停牌駕駛

港府滅鼠落後 瑞和街市鼠患嚴重

瑞和街水果店雪櫃短路起火 逾百居民疏散

瑞和街發泡膠山圍城 空談回收政府袖手

瑞和街後巷雜物遭縱火 警追緝縱火狂徒

「新界仔優質果菜」觀塘瑞和街分店持續播放叫賣錄音造成噪音煩擾被定罪

[全港最平] 瑞和街 橙售價為12元3個、菜心每斤9元，而生菜為5元一斤

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港葛咸城